只露三點

有參選人依家唔係『三點不露』，係只露三點，係唔足夠架嘛，得三點之嘛，只露三點，你都要親自嚟同我地講，如果你要票，唔可以靠人哋嚟幫你打電話，咁嘅態度係唔啱！
觀看影片：